政府鋪緊條靚路，準備誘導大家交出DNA資產，推行社會信用系統

成個地球都封晒除左中國無封你都有病毒，無情情零確診都會變返有。
又軟性宵禁又強制戴口罩

目的顯而易見，就係要先推到盡影響你生活，店鋪生意。
迫你接受退一步既受監控自由，即係有健康碼先俾你出街食飯

到時大家就好似朝三暮四既馬騮咁，以為皇恩大卸，自願交出自由，甚至仲會幫政府監察推行。

健康碼就係一個包裝過既社會信用系統，中央系統可以以限制你生活自由既方式，間接令你變成一個順民。

支那監控全面上場

推

一早講咗防疫是假
仲要根本唔係啲咩可怕嘅病毒

全香港有一個人一早講咗

佢睇落似想搞宵禁

出現了

垃圾武肺，真係勁的話，支那、意大利、英國、美國滅左國啦

係香港班腦殘先信驚天病毒

唔止，禁止扑野打飛機

疫症是極權最大的朋友

先宵禁 再同你講
拿 為左大眾生命安全，同恢復經濟活動。我地好努力嘔心瀝血研發左個健康碼系統，而家再開放免費檢測，只要你有綠色健康碼，就可以出街食飯，口罩都唔使戴。係咪好撚正呢

Captain America 2

如果有唔舒服你交唔交黎驗呀

總係有班人懶醒懶清高
美國個條友己經rip左

打過仗嘅日本人表示正常行街生活
係香港人閃閃緒縮，仲要屌嗰啲唔怕想正常生活嘅人

見到有人篤灰話d食肆有人堂食先癲
由室外限50人，室內不限開始已經知政府限聚令目的唔係防疫

你交口水，就有 DNA 啦。姐幾十萬人交咗啦。依家 D 人爭住交。

智障恐嚇撚，真係信政府，禁足

agree

健乜撚野康碼

文宣方向對家成日話拒絕攬炒

我哋應該借呢個機會

大大力多謝政府，對家 成功爭取攬炒香港

冇佢哋 on 99 搞香港人，我哋仲飲緊喜茶食屎底撈

政府想推健康碼